<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0"><channel><title>Noticias sobre la guerra de Rusia y Ucrania</title><link>http://larskiesow.de/test.atom</link><description>Medios para conocer la guerra entre Rusia y Ucrania</description><atom:link href="http://larskiesow.de/test.atom" rel="self"/><docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs><generator>python-feedgen</generator><language>es</language><lastBuildDate>Thu, 26 May 2022 20:53:12 +0000</lastBuildDate><item><title>En el frente de Donbass: «¡Han matado a mi marido y a mi hijo! ¿Para qué? ¿Para qué?»</title><description>El horror cae sobre los habitantes de Bajmut, localidad cercana al frente de Donetsk y objetivo prioritario de Rusia. Muchos civiles han decidido resistir: «No nos vamos a ninguna parte porque esta es la ciudad donde hemos nacido»</description><guid isPermaLink="false">https://www.abc.es/</guid></item><item><title>El plan de Putin para evitar que Anonymous siga rompiendo el Internet de Rusia</title><description>El Kremlin quiere sustituir los equipos y soluciones occidentales por tecnología nacional, según recoge Reuters. La guerra de Ucrania estresa la seguridad alimentaria mundial. «Los rusos son enviados a luchar en masa, como hordas de zombis»</description><guid isPermaLink="false">ABC</guid></item><item><title>Así se ha vivido la jornada 91 de la invasión: información del 25 de mayo sobre Ucrania</title><description>Por su parte, Rusia sigue con los esfuerzos para consolidar su presencia en los territorios ocupados en el sur de Ucrania y ha anunciado una iniciativa para simplificar la concesión de ciudadanía rusa a los habitantes de Jersón y Zaporiyia</description><guid isPermaLink="false">ElConfidencial</guid></item><item><title>Rusia y Ucrania: la invasión rusa no está yendo como planeaba Moscú, dice la OTAN</title><description>El secretario general de la OTAN dice que la invasión de Rusia a Ucrania no va a resultar como fue planeada y que el intento ruso de capturar la región oriental de Donbás se ha "estancado".</description><guid isPermaLink="false">BBCNews</guid></item><item><title>Últimas noticias de la guerra en Ucrania: Zelensky condena la idea de Kissinger de negociar con Rusia como en 1938</title><description>Rusia intensifica sus esfuerzos para tomar el control total de la región de Luhansk y se producen "batallas feroces" alrededor de Severodonetsk en el este de Ucrania, dijeron funcionarios ucranianos. Mira las noticias más importantes de la guerra de este jueves 26 de mayo:</description><guid isPermaLink="false">CNNEspañol</guid></item></channel></rss>
